求教🙏🏻條魚生暗瘡？

想問下各位有養魚師兄呢條班馬生咗粒暗瘡嘅野係咩事？係咪生寄生蟲？

青春期係咁 唔好特登吱就得